新聞透視-侍產有假

睇港豬點解仲要生仔

嘩。屋企亂到仆街。公屋仔？

頭先個仆街腦細

Mean到爆

似係，佢老婆好醜樣

廢人生仔正仆街

原來張20蚊

仆街張宇人

死仆街張宇人

張宇人 邊個投佢嫁

豬閪樣

典型老屎忽

張宇人我屌你新抱同你個女呀

以前冇，就要代表依家冇，痴撚線

張宇人真係好仆街

我feel到男主角入左黎負皮

張宇人係咪人嚟？

Franco咪撚生啦。你間屋亂過閪

張宇人終極演繹魚蛋論
我地以前冇，你地都唔應該有

Franco 個樣好似低兩度咁

BB膠

影影影
又係on9仔嚟

影咁多相把撚咩，

廿蚊張條契弟重講舊屎
你生女果陣魚蛋五毫子串咋
叫投你d腦細減返價啦

佢老婆

係。個仔又唔係得意

明知黎拍野都唔執屋

$20張幾時死

廿蚊張魚豆論又自打嘴巴
咪撚出黎柒啦

影黎放上fb。比人知自己幾偉大

冇撚良心屌你老母死後落地獄啦張廿蚊

屌 中國仲進步過香港
笑撚死人

廿蚊張真係閪到震

張宇人幾撚時死

廿蚊張全家落地獄啦

20蚊張真係小心D 孫 早死

依D仆街自己積多D陰德

將俾報係D子孫到

食好住好有排都唔會食

幫佢打工就慘

講侍產假 但個個針對男主
Btw 條友都未ready 做人爸爸

福利既野 都可以唔讚成
On99

係......
窮都要生

真係勁撚仆街
以前夠無電啦 你依家又用？dllm

嘥氣啦巴打
呢個世界冇報應㗎
越仆街越發達

香港勞工待遇有幾差你估浪得虛名

張宇人幾時仆街死
一世人生得果2 3次
放多幾日都唔撚得
仲要話以前冇都係咁
仆街啦你
社會係進步架嘛
唔撚比人變既死撚得啦

港豬生仔注定做loser

大陸OT 有錢架
大陸做廠, 高過32度有高溫津貼架
大陸Office 好多都五天工作架

香港真係全球最撚反智

現實係呢d仆街食好住好勁長命

認同

香港就係比呢d老屎忽控制

訓係張床做人當然長命

岩 越無良越發達
報應食得嫁？

勞工法例黎講，大陸的確係好過香港

支那有得訓晏覺
支那好少OT

香港係全球最閪

其實佢係咪曲線做好事，阻止香港人生仔被港共逼害

其實返工真係照顧唔到小朋友咩?
係Franco人既問題定真係唔得?

社工老婆好樣好多

張宇人幾時死

好大波

其實真係難

工時太長

棚牙唔得

條社工咁識食

唔關照唔照顧到事，根本就係人權黎

好過franco

但我見我公司個大佬，佢有左個仔之後都keep住返工，只係工作時間辛苦少少，做快少少，但準時放工返屋企

香港，邊有人權

當你狗

好想一槍打爆廿蚊張個頭

都要睇下佢有無心幫手照顧

三日止步屌你老味張宇人

廿蚊張D態度閪到

有錢賺你會唔會去死

根本狗黎 眼裡面得錢

條友正宗廢老思想

牛涮鍋

20張條撚樣。咁撚串 ，自己做唔到 就覺得人地都唔得，正撚樣，仲叫人黎開飲食。食屎啦你！

不過份份既工種都唔同既...你無錯

個樣閪撚到
乜都講賺唔賺到錢
講到啲員工日日生仔咁，都ON99

黃傑龍你搞8小時工作好過

想幫襯了 良心企業

出鏡省招牌

建立良心企業形像

敘福樓呢下就識玩

牛涮鍋

抵我成日食佢

張宇人我祝D 孫早過你死

有無人想同張宇人打架？佢好似聊緊交打

廿蚊張個死閪樣
好似全世界得罪佢咁

我淨係見到佢每日都好攰，但都照頂住，去到呢排，個小朋友定定地，精神先好返少少

佢講野一D 責任都冇
我真係等佢俾天收

張宇人死全家啦

阿成住天水圍

公屋無誤

你要扯湊仔定要份工
自己揀囉

香港人咪試下有人帶頭攪事爭取下囉
好似巴士兩公婆揾第三個人都無
做奴婢啦港柒

我敢講香港九成老細都係廿蚊張咁諗法

係 搞咁多野做乜阿
改變唔到嫁啦

張宇人
祝你生生世世子子孫孫做奴隸，免費幫人打工

張宇人真係濕鳩撚屌嚟

收聲啦20張

張宇人其實識唔識做飲食生意, d手足放多兩日假都攢唔到錢你汁7左佢啦

廿蚊張真係狗黎
為富不仁

講真
你反對唔緊要

但條仆街講埋依D說話真係太撚過份

張宇人你班咪就係傻西囉
人地而家就係做緊五日
收皮啦你

係。肯定

全港杯葛$20張所有生意

中小企更加係十成十

垃圾張老母、老婆係咪生仔機械嚟?
一星期生一個?

5日 5分4

芬蘭,新加坡

個仔做免費雞個女做免費賓妹啦

張嘴臉閪到震

講真係

真係要全民5天工作

有冇列表

工種問題，有d 工唔係你做得快d 就早到收工
只可以準時d 收工

咪on9 之前夠話擺食m記啦

想知好耐
但搵極都冇

佢老母狗黎
比狗屌生左佢

聽到條廢老廿蚊張咁講嘢真係嘩然
俾啲咁嘅人做代表，個社會點會有進步
真心嬲撚到震

佢似係幕後操縱自己唔出面

係，所以算 當我無問過

但老實佢講既好可能係大部份香港老闆心聲

張宇人條撚樣幾時死

唔怪得
一胎十隻
3X10都30日

連香港僱主覺得比香港更有競爭力既新加坡都有兩星期侍產假，班僱主連三日都嫌多都講得出

真係on99 個個月生仔咩 宜家d人仲要生得一個 幾日假都唔肯比

全家落地獄啦 冇本事賺錢喺度賴三賴四

講到尾，立法有侍產假合情合理，奈何政府唔出手，D老闆又在商言商壓你，講到尾又係錢既問題，良心企業唔係個個做到，唔識將心比心 。最後，20$張 你講野洗唔洗咁撚閪

成日話無錢賺，咪執9左佢啦，你老味張宇人